（仲有15日) 支爆成功！！美談判代表：3月1日貿易戰休兵期限不會延後

南華早報報導，在北京舉行的美中副部長級貿易協商12日進入第二天，美方談判代表、財政部主管國際事務的次長馬爾帕斯（David Malpass）表示，3月1日美中貿易戰休兵期限不會往後延。

馬爾帕斯在走出下榻的飯店時被問到，休兵期限是否會延後，他簡單回答：「不會。」馬爾帕斯已被川普總統提名為世界銀行總裁。

美中去年12月1日同意，貿易戰休兵90天，雙方必須在3月1日之前達成協議，否則川普政府將把2000億美元的中國商品關稅從10%提高到25%。

日前中國官媒放話，談判期限可能延後兩個月。中國官方「經濟日報」旗下公眾號「陶然筆記」10日撰文分析，目前中美之間的接觸頻率、美方前往中國的談判人數大幅度提升，都是談判往好的方向發展的積極訊號，因此所謂「談判時限」並不是重點，「暫緩兩個月比如5月1日，也不是不可以」。

【中美貿易戰】特朗普：3月1日談判期限前不會見習近平

自從侵侵放生中興後就知侵侵根本信唔過，淨係掛住連任，隨時突然奶共都唔奇

哦

咁就90日

掛住連任都唔係奶共鞋啦on9五毛狗，你共慘黨有選票？

你講野有謬誤
點解為左連任 就要奶共?

P.S. 支共最初就係唔想Trump當選, 想Hilary 當選

好似唔係喎, 當年共產黨好似係想trump當選喎

侵侵自己講話股市表現係佢既政績，所以想連任要政績好就唔可以俾股市跌。

佢咁講你覺得佢想連任既話，係咪會和平解決trade war ？

鬧侵侵放生中興就係五毛，你D邏輯都得意架喎~

BTW，唔記得咗盲侵粉無邏輯

我見唔到放生中興啲乜喎？五毛狗

當年就係想侵當選
因為商人有得傾

最記得吳彥祖投希婆 俾支那圍屌

一時一樣，好心美帝唔好俾機會支拿拖延時間啦

唔好燈plz 驚佢唔爆
集氣幫中國now

盲侵粉可以為侵侵做fake news，嗰時明明蝗國勁想侵侵當選 過兩年就變咗中共撐民主黨布拉莉

咁多年民主黨都同中共有仇，奧巴馬都特登整TPP去獨主蝗國，反而係侵侵退出又成功救蝗國一次

垃圾，夠膽就即刻加個double啦！

等睇trump俾人用通俄案拉落台

其實侵粉真係乜都唔知架喎，同耶撚一樣，完全唔會敢質疑侵侵神

"President Xi of China, and I, are working together to give massive Chinese phone company, ZTE, a way to get back into business, fast. Too many jobs in China lost. Commerce Department has been instructed to get it done! "
Quote from 侵侵twitter

係咪唔識英文所以無睇侵神既維特？

好撚戇鳩
講到美國國會消失咗咁
明明兩黨都針對緊中共
侵如果想連任就更加唔可以奶共啦傻鳩
放生中興就話奶共，咁貿易戰係咩呀？想奶得刺激啲呀？

上面係咁話放生中興, 我想知下最近中興過得如何

其實理性d睇美國係想傾得成多過傾唔成, 因為佢地都唔想一嘢收大陸皮搞到自己都一齊死!
傾唔成 - 中美攬炒一齊死
傾得成 - 中國遲少少先仆街而美國未必會仆街
如果你係美國, 你會選擇傾得成定傾唔成呢?

又贏

得啦得啦，係放生中興啦，咁家陣中興生意如何啊？

條友講咁耐都係得1個point